其實大家覺得做第三者係唔係一定係壞人?

如果正印一直對伴侶唔好
伴侶比左好多次機會正印
正印心死心淡 因為多年感情而唔知點講分手
又甘岩識到個自己鐘意又好錫好錫既人
甘樣做會唔會好衰?

要幸福定係道德觀?
第三者係唔岩
偷食係錯
但係追求自己幸福
比自己過得開心又係唔係真係錯呢?

今日同朋友傾開依個問題
點知諗極都諗唔明依樣野

咁點解唔散左先
一句到尾咪又係自撚私

我唔知佢地算唔算壞人
不過肯定係一個自私既人

個case 係 個男朋友入左院
個女仔朋友想走但唔知點開口
覺得依個時候甘樣講分手過唔到心果關

我同意係自私
但當諗返起甘多年黎
佢男朋友一直當佢工人洗
小小野就鬧佢 完全冇理過佢感受
連佢男朋友入院洗既十幾萬都係佢自己出
就覺得佢更加應該走
但又勸唔掂佢
但佢肯定自己等男朋友好返就搵機會講散

其實係 以我知既 頂帽綠到變青
有一晚重要佢男朋友起醫院
條女唔小心HI到個制打左比條仔
但佢新歡起隔離 佢條仔出院之後扮冇事發生

講多d

條女同新歡起屋企(條女同男朋友同居)
佢男朋友入左院住左幾個月
有一晚條女同新歡起床到傾緊計
甘岩回完男朋友
唔小心hi到個制打左過去
條女果下想引條仔講分手
點知條仔扮冇事發生 帶過左單野
之後條仔返左黎 依然同以前一樣對條女好衰
小小野就鬧 明明條女岩都鬧(其實我信條女,因為知條女既性格係好善良,一直都好錫佢男朋友 只係真係心淡同埋已經愛上左第個,同埋之前發生好多事都係條女岩)
條女同我呻想講分手 但講唔出 諗住等條仔真係好返再搵機會一次嘈交先講散
我同佢講其實隨時都散得 條女答係過唔到心果關
但佢男朋友想搞條女 條女已經唔比佢搞
而條女好似重一直同新歡聯絡 重繼續上新歡屋企過夜
條女同我地成班朋友講 已經唔愛條仔 只係甘多年感情同埋唔知點出口分手同埋唔想起條仔有事果陣先再打佢落谷底

即係怕做衰人姐

其實愛係無對與錯，go with the flow
但唔岩就誠實d 對自己，對男朋友
唔決斷d 只會增加對大家既傷害

btw 即係比新歡扑左？

實有 但新歡又真係對佢好好 一直都好好
都拖左大半年佢地 我地成班朋友都係支持新歡既

但佢條仔綠帽帶到除都唔肯除

係咪小朋友黎
做到咁唔拖唔水

唔知算唔算係
個女仔93/94年

但係天真單純就真

child登係咪冇人屌5p字
又甘又岩 想點？

希望果個唔係樓主你
唉 問世間情是何物

個新歡又咁急得唔做佢女朋友

甘

所以果下望住段關係真係冇眼睇
隔幾日就同我地呻
我地都唔知點好

個新歡好愛條女
條女都係好愛新歡

唔係我好在 多謝關心

咁愛會捨得自己條女同第二個男人住
屌住先姐

可能相逢恨晚

甘你老母咩

如果真係 會好遺憾

又要出軌 又要做聖人 唔想做衰自己個朵 唔講分手
祝你依啲臭雞死全家